exam壓力大到打飛機先訓得著

唉！

求教！如何於打飛機過程釋放壓力！？

以前dse真係咁
如果唔係成晚就好撚緊張同擔心

射嗰刻好快樂，射完唔會失眠

終於有知陰人

DSE果陣有個同學同我講佢打左三J左訓到

如果冇飛機打點算？卒碟？

係，自慰會分泌開心物質

越緊張越想打
尤其快考前個10分鐘

考第一科打左兩次都訓唔著, 最後2左

打飛機好難為你?

留低番號先啦